中國人從來都玩威權社會

總之大過你就要服從
久而久知班社會上就會出現一班奴隸

ok包唔包香港SIN

點會唔包